[日子已定]黎緊8月搞個特訓班俾出年dse econ 考生,成本價,有無人有興趣?

依個班係專比DSE ECON 出年既考生
課程總共12小時
依個課程主要係教返中4,5 econ 同埋考大家點做唔同既題型
大家都配合我要大家做既野,包括功課
課程將會由小組型式10個人左右
補習日子: 8月21 22 24 25 既下午2-5時
地點(暫定):租佐敦一間持牌既課室
課程費用:$200元
名額先到先得
如果大家出年考得好,可以請我食餐飯

利申: hk alevel econ A, 大學讀ECON first hon
不是香港讀大學

有興趣既話可以telegram我

已有約10個同學入左GROUP

食屎啦你，上連登r私補
屌你老母臭閪

點解唔r得？

條Link 死左,新Link

想搵你傾下計 有無得直接telegram 你？

你入左group 我同你SAY HI 你再PM我, 之後你離GROUP 得唔得?

巴打補英文定中文econ？